J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 12

各位巴打想傾下形態分析，貼張圖上黎講下自己意見先
建議新手們睇左標題幾位大師既書先好落場

Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw (2)
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw (3)
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini (4)
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini(5)
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini(6)
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 7
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 8
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 9
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 10
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 11

LM

Lm

lm

你地覺得學完D大師投資理論再模擬倉/ 寊戰完搵到岩自己果套, 同新手時期靠感覺入市既差距有幾多?

GH NVTA 仲可以向上行，神奇

呢啲先係真強勢股

MM本書頭幾版已經叫你唔好玩模擬倉

美股入場費咁平
平有平買
但個心理變化玩模擬倉一定感受唔到

所以一黎就實戰會學到多D野? 咁同白紙時期差幾遠?

ark買wkhs

契媽一定係睇左多空

sq 同roku都走左d 咩料

我見到有班係咁叫人唔好止蝕 我就好興奮

有 留埋言支持
當我見到ibm intel exxon 以往既龍頭 就興奮

美股唔洗止 只有港股先要

基本面冇變
正股驚閪

其實有好多人都唔知 保留現金既重要性
市場上8000幾隻股 呢邊跌5-8% 第邊話咁快搵得返啦 由得自己錢跌到10幾20% 先慢慢拎返 唔知係乜諗法 慘d既就搞到ibm咁 以前話哂全球頭十 而家連巴老都要做

留名

佢有2日都放左sq
唔知佢既諗法係點

琴日sq nvda sq lvgo slp都有到價提示 不過咁既波幅都驚買完過幾日又震番落去 btw 想問下巴打們新手起步本金多數係幾多錢？

多數睇你有幾多資金 例如5萬 你再將5萬 分落每隻股到 每隻股一開始再諗初步建倉用30%/40%慢慢加倉

首先咁多隻alert 要處理既係唔好kiss all babies

而家呢個環境一日做一至兩個trade係上限

我都淨係買左slp 得佢有價有量

net db with pivot, rs95

tqqq 長揸唔係會蝕價咩 如果係上落市嘅話

還是巴打係買左option？

tqqq我短炒正股，其實呢d槓桿etf渣兩三個月都無所謂。係唔好渣以年計既時間。

比我睇埋本書先跌完得唔得

今日全部股一齊gapup

入唔切

加唔切

個人好fomo

買!

真
咁快gel好易出事

盤前要all in了

Ino 跌咗三成

八月先買 可能未到2r就收左皮

巴打點睇到係見左底 好勁抽

無咁HIGH先好, 可以靜靜地羸

成堆gap up手上有bynd, snap, lvgo
唔買lu

屌啦媽NOW我之前月頭跌果陣淆底走撚左, 宜家上番去

SQ 唔錯 可惜少注入咗 only

bought gnrc nova

之前9月15入過 點知比佢洗走

Cldx long setup breakout

9/23買咗即stop咗

呢隻今日似真breakout可惜隻野bid ask太闊唔多想玩

穿返50天線 減走啲突破失敗嘅先

入咗1隻試下就算

dct ready to break from an ipo base

已經2r左 freerolling

細細地入左GRVY同SNAP

靜到

唔敢買太多 都係由佢升下

賺錢緊係靜靜雞架啦

呢到多唔多人真係指標嚟

好似可以買嘢

買啦
利申未睇the big picture

上星期五開始小注試水溫

覺得細注試下水溫冇乜問題

星期5嗰啲有啲1R了

低成交升，大成交跌

等緊LB

細價股我習慣有事走先 之前調整走咗、
未放可以2r 放一半freeroll

之前啲新手唔見晒姐
可能轉行玩sh

amd同slp都有1r 諗緊走唔走好 1r走係咪太細膽 但個市重好波動咁

Correction 既時候唔守紀律真係好易變sh
利申：試過 之後完美sell at bottom 好彩損失唔大

到底market correction 完左未呢？

走咩鬼，一向2r先止賺
最多提stop loss to break even佢freeroll

bought crdf

TNDM

太陽能痴咗線

諗太多 應該會做多個t就爆

快手無禁到不推文 sor 各位

建議睇完書再問

apps

盧巴你隻NOVA 安好嗎

stop 咗
明明都有太陽能都升

Btw watching too

忍手唔買嘢同戒課金一樣

bought tcf

買咗幾多隻
我入多咗兩隻

隻隻好細注 見有啲就嚟2f 開始買多啲 但係都係細注

打錯 tcs

盧巴真係好鐘情powerplay

Same 雖然未到2R但操作順手咗就擴大少少 exposures

大股太多隻眼了 好似tsm 呢啲太明顯

見到但唔買咁多了

我都係，一晚最多都係兩隻就算

又開始high，個個衝入場衝呀

呢度開始high啦

不安

新仔NIO登船 @19.2

仆街又大船...

crdf 無人火箭輕鬆發射

UK巴 依家入左幾多成倉?

Same

Nova 個shake out

遲啲再買過

見PKI帶量突破入左, 希望個市唔好fake鳩me

恭喜買左假肉既朋友, 好快就變多肉

尋日入咗PKI

NIO 大船

Nio大船早左落船

玩撚完 點解無人提買點又無磚都會變大船
還我血汗錢

集氣!! 比D掙扎!!!

21.12

我急得滯，10點幾一見帶量突破就入，點知又跌番

我臨收市先買
買完再回左D

市場唔係咁睇呢弊在
Btw美國大選連登同mm同船

President Trump I have a position

仆街

集氣！！巴打initial stop set 左幾多？

我既initial stop set 左115.07
但係有預感今日會繼續回調
考心臟健康既時間又到

NIO MONSTER

尋晚錯過左

應該無位入 再入都係高追
睇下隻

感謝提醒

NOVA

bought snow
ipo base

伏伏伏伏
廢老股

w nice vcp

high risk play
stkl

bought tsla

只要兩條線都係uptrend就買。

W 新仔都睇緊

nq到價已走tqqq，暫時唔再炒反彈

nova

In UK 巴 we trust

大師

其實無寫死，DrK本書有寫過。但可以參考番DrK本黃書仔講threshold levels個兩頁。當市場波動大左，定義應該要闊左。

今次波動好似唔大？對比三月，係咪可以用細d既升幅黎confirm? 不過聽日睇ibd都知

感謝uk巴

okie

沖涼先breakout

今晚可能做到follow through day

hibb

apps try again

呢個個人選擇

Also TDOC

NIO跌左半日

差少少先到2R

買點問題小心佢趺番落breakeven價附近又要心大心細

Nova

呢個po突然多咗一堆人

IBD轉左Confirm Uptrend, 估唔到係睇DOW

牛軍聚集, 我FEEL到番黎了

琴日16.7入左GRWG 見到有帶量突破 點知起身見到stop loss左 唉 如果係巴打們見到會唔會買依隻?

我覺得真心廢廢地，根本任佢講咁制
跟dr k本書剩係睇QQQ好過

牛軍assembly

呢d股波動太大，未識炒唔好玩呢d啦

未必考慮, 回成42%, 我覺得有D多

明白 btw nio琴日走左cover左條數 thanks uk巴

係, DOW冇咩代表性, 起身見到QQQ, SPY唔夠升幅諗住冇, 點知IBD睇DOW

依個我冇考慮

邊度有寫佢睇dow？用左咁耐都好，其實我都唔係太明佢個機制點轉

開始有新名出現不過未算好多

好似係THE BIG PICTURE

真係任佢講架喎，都係無視佢呢個market trend仲好
我之前已經屌過佢轉in correction太慢，趺到落底先轉不如唔好轉
跟住而家轉cu仲轉身快過d即市反手既人

ETSY watch list

真 之前睇佢the big picture 同 weekend market update 又話要三個index夾埋一齊睇
之後啲analysis 又淨係睇SPX IXIC
而家follow through day 又淨係睇DJI
真係任佢搬

琴日breakout前都已經pick up番曬清曬個到既supply

same

TSLA今晚係咪又要起飛
冇位上車

琴日上咗

me too

今次架大船直頭係航空母艦

咁少升幅 不了升番ATH都係得17%

有冇人尋晚有上SAIL船
Start to sail

有 我買左，又組成新大船

尋晚穿位，盤後就出news
真係擺明insider trade

會唔會開市即2R

yes

其實有咩news，我剩係琴晚見到突破仲要回番落黎先買左

入S&P 400好似係

其實琴日MTH都突破左，但最後揀左LEN, LVGO, SAIL同GTLS

希望有5成命中率就算

一日入四隻，止賺左三隻。仲要我手上都唔少持倉 我都覺有少少進取。

下次真係要忍忍

Sail MM 出左post

有邊隻要止賺？

我指我其他持股

唉又要比人夾了

有sub MM 既巴絲打知唔知佢平左啲short倉未

做淡真係慘過XX
其實玩做咁耐都好少 short 嘢 通常熊市/調整就當放假 專心番工算

GTLS 諗住今日突破埋先買

我都係 琴日見到量冇跟上冇買到

celh 想上車

第一下突破一棍上咗去追唔到
早咗訓又入唔到

入佐指數成份股

巴打有無入？

無啦，MM叫個陣我已經買左六七隻，放棄左

Expi

我都係

TSLA而家係咪整緊個底

新仔想上車+1 希望做多個T

DECK gap up 買唔到

W尋日忍唔到手@306假突破入左...

bought crwd again

去完個廁所番黎升得咁多

等緊加注

set 左buy stop

入左

岩先訓醒都去留意到 今日成交都幾大 本身有半注唔知幾時加好

中秋快樂

呢排咁多大船

中秋節快樂啊咁多位。新仔開始玩唔係冇耐，大家多多指教。

nio沉緊

中秋節快樂

又有大船

跳水

岩岩買左W@302 我想問下巴打點睇308係明顯阻力

Celh$19比佢震走左

+1

大船

9月22日，28日個兩枝燭既high？

我@306都係心急買。

見到了 有3枝都308左右 不過冇事既 SCTR99.8 當偷步買

納dee唔破11300個位都唔敢落全注

cvna

屌 早幾個星期做左隻沽空
之後set左止蝕
結果隔個星期手動平左倉
今日升穿左止蝕位幫我買左入

pins ath但唔加了

自從麵神long put TSLA之後
個市升到而家

我都係 同pfsi 唯獨2隻無被震走

brp...

好耐無見過watch list出現呢兩隻字

早你少少講

係咪bid ask太大 mkt price order追價

11300好似有個阻力

過咗兩個字就miss 咗

買咗brp 無買w

celh？？？

買左w ＠308，痴線一隊穿308就直上天花版

W

又同船@308
BRP 爆太快入唔到stop limit

@w 你地set 2r係幾多 我set左320 12%係咪太保守

celh

當我冇講過 計錯數 338先係2r

Fraud report

有貨？

有

今日買到成褲都係 cvna, etsy, crwd, sq

SQ都有睇但覺得未夠量, 想睇多日

Today bought CRWD SQ TENB

走咗未

stop 左 轉去買expi

要買真係可以一日買到爆廠，但今日收手了，唔想曝險太多

你地隻船好嚇人

今日起碼有十幾個alert

MCRB買得太7 stoploss 左

係其實最想買太陽能，不過揾唔到隻setup

買到半倉

見到最好果隻 setup 已經係NOVA 但唔敢入

vvpr

呢隻幾好，睇下有冇機會pivot

太陽能版最好揸係RUN同SEDG

tan應該易啲 直情一個textbook vcp 突破

ostk

買極都有，好多都仲爆緊上去

入咗GTLS

TUP 見底了 等develop 個low cheat

有冇VSLR巴絲打

坐唔掂
RUN我都覺大波波，九月比佢洗走左次

買左3次了

所以今次都唔敢買多，分一半落SEDG
今日個市牛到MM午餐都要邊睇邊食

ADBE好似準備緊

啲alert仲係咁pop 出嚟 cls

屌GRVY插水

可能我exposure唔算好大, 上星期由0加到今日40%左右, 當中有D SL好近或者BREAKEVEN STOP 暫時覺得都覺得還好, 睇下今日可唔可以加到50%

因為之前去到底我都未試過空倉，呢兩日買買下就risk fullload左先想減。
反正而家獲利情況都唔錯，得番少數係未freeroll，可以係場外食下花生先。

巴打開始慢慢入貨都ok，只係我覺得個反彈開始黎到阻力zone，想等有表態先。

的確SPY同QQQ都係阻力前, 而家都係半注半注咁入, 不過琴日太多BREAKOUT買左4隻

主要係成長股升得特別多 而我地都係買成長股

如果睇ffty既話 琴日肯定係ftd

期貨急插

尋日FOMO左

trump確診武肺

Chinese virus! 還我血汗錢

又插過

w同slp都賺緊 set番落breakeven算 最多重新黎過 有位再入番

無咩貨，但呢個消息真係好撚大獲下

又係時候考驗條50MA喇
都其實都預佐係要試一試50MA既, 成功支持到就更理想囉

好彩尋晚take左profit每隻減左一半倉
生性啦侵侵

未開市都考驗緊50天線

經過上次教訓，依家最多SL 3隻

推高Breakeven / 止賺價先買新野

尋日入左3隻 今日就搞啲咁嘅野 dllm中國肺炎

有profit take profit,
冇就睇 SL

佢個套個重點係唔係一買入就要賺錢，唔賺就出場
升左個空間就會大返

powerplay 多數會咁做 尤其係細價股

應該話買完之後唔起飛多數會走 尤其個市差
就好似mark係書講過 如果火車無準時到站 你應該知有啲野怪怪地

尤其係買個日如果突破完轉跌 多數收皮 肯定走

開盤前有非農 唔知有冇機會拉上少少打和super 好彩琴日唔貪心放左amd

今晚打算tighten所有stop loss stop profit

[url]開市階段啲股比想像中跌得少 得1%
TSM AMD [/url]

無隻中sl住

個市好似仲hold得住

竟然hold到

安全啲 趁機減少少先

FSLY watching

嘔緊尋日啲profit

63？

覺得幾靚wo. 如果今日係呢d位上落，應該有個3c entry

一開市打中止蝕，跟住買返已遲

大家無panic sell

個倉開始轉緊燈

末日call左兩張nio 21過手癮

岩岩好SET左打和位，一開市就丁左一聲
賺左幾十鎂

bought otrk too @66.41

估唔到expi係最垃圾

TDOC

未必, 可能係reset

bought gogo

又一堆ATH

做乜又壓我隻amd落去快啲沖過84.xx啦

有神秘力量

太 high

轉燈

走晒今日買嘅 reducing risk

哭左

12點準時黎料

今鋪似係舊經濟拉返新經濟上去

買得太high 走咁啲 差唔多半倉了

V彈

震到cls

本身想買tsla 而家不了 個市震到pk

panic sell 咗

今日好癲

cls

震過貓王，岩岩個啲全部trap

一陣轉燈打爆部電腦

由150%減到80%

IWM 升緊

係囉 大棍升上去, 尋晚應該唔錯

Chok 到咁都margin咁勇

咪硬食今日呢棍

熄機唔睇了

盧巴頂住panic sell係每個人都有時候

Panic sell 咗邊隻

gogo otrk cvna

GTLS 反而升

反而得MAGAF stock大趺

納指升左2日就冇力唔知星期一會點

琴日個倉波幅大到on9

DQ take完profit見佢仲企得幾硬

唔好死，死左就穿50天線

出面又有少年股神

半年果個？

6個月100%回報

袋錢落你袋呀

多謝晒但年回報100%會唔會太低

Uk巴咁堅揪緊係睇唔上眼

最緊要係搵到一個可以長期執行既plan。我唔覺班少年股神有任何可行既trade plan，只係搵到爆升股又咁岩買中但連要點樣先搵到隻股都未必知啦

我覺得如果有人可以有一個可行trade plan，一年賺得少少地50％都好，遲早都會贏晒班無plan既少年股神

真，有個fd 之前炒282、KODK，炒到200%

但完全無trade plan，乜都憑感覺

一時買升一時買跌，依家倒輸緊

想請教各位巴打大家係未都交易開daily chart少睇weekly chart? 因為睇o'neil / 多空佢地都係睇weekly chart。 個base最少都1-3week。

但見大家d磚好似個base都好短咁。同埋之前d 強勢股 eg. tsla/ nvda 如果睇weekly chart 其實無咩整固位可以做低風險入場位, 一野就轟左上去無位入

我既經驗係而家個市場已經係節奏快過以前，如果好多時跟死oneil既base rule係會錯過唔少靚股，除左係熊市轉牛市既時候，但有關極多機會已經係今年3月過左，我唔覺短時間會有第二次呢d熊轉牛既大機會。

但唔代表完全無機會，一個近期好好既例子就係PENN，我係7月尾係收過alert，仲好記得37.43突破double bottom（我無買），如果跟canslim玩法，渣到而家三個月，已經係100％回報。

所以最緊要睇邊種玩法岩自己style，如果覺得oneil既玩法令你可以有信心買入同賺錢就死跟佢就得。

他們如何超越歐尼爾
Trade Like an O’Neil Disciple: How We Made 18,000% in the Stock Market 中文版係未呢本？

Yes ar

明白
268今朝突破db 頸位不過回返
繼續觀察

新仔拋磚：
01458@8.7

有冇巴絲留意？我見成交量縮得好勁，不過好似係升先縮，跌就放

之前miss咗1121
睇下285回調完有冇pivot point
仲有信義三寶都好好力

但係700個波幅好鬼大
個樣都愈黎愈似stage 3

差3868 就齊哂三寶

其實每次screen股, 每次可以screen到幾多隻? 我琴日screen到2x隻, 係咪太多?
你地搵到所有股都會放入watching list?
咁個list咪好多隻?

少 我覺得可以放寬d
我自己覺得勤力啲睇多啲 再用肉眼搵d岩自己風格既出黎
真係太多睇唔哂先再嚴格d揀
但我自己就會盡量有咁多睇咁多

我既話，港股～100隻，美股 > 200 隻

如果係2x 有啲少，可能係Setting 太嚴格

新仔想問：
我想問咁你點樣管理你個幾百隻screen完既股架？
一見到ok就set alert?
咁一日幾十個alert你又點樣決定買邊隻？
定係你screen完會再係入面個二百隻再screen?

我一開始通常都係screen得四十隻...後來覺得太多，之後變到好嚴格得返十隻以內

我都有呢個問題，我set晒條件有1xx隻符合要求，再係呢1xx隻入面再揀，但揀完都有成20-30隻

每星期搵到20-30隻放晒入watching list? 好似太多handle 唔到

Thx
如果今星期搵到十幾隻，下星期又搵到十幾隻，咁你會唔會將今個星期個十幾隻remove?

所以就再係果20-30隻到揀
總有啲係好啲 有啲差啲

通常會screen 到100-250隻 逐隻用肉眼睇

邊隻先alert咪買邊隻囉

買完mark個mpa再賣比人 收皮啦

賣料就收皮啦

尊重下人 尊重下自己

偷料賣，垃圾

滿左倉...今日唔睇了

Expi 沖到唔追了

由佢啦大把potential

加咗碼

Expi sold half

加唔切屌盤前唔記得set定buy order

Expi 3R sold all 49

EXPI MONSTER 無位加 痴線

GTLS

expi cls

冇哂break 點加注

痴線，high到

bought@83.1, 希望今次真突

係咪死撚咗

thanks!!

amd

82.9左右無加到貨

點睇得出

仲未做lower high & lower low

好多隻都碌返落去

好憎gap up 突破

明明綠燈轉眼變成紅燈

又準備party散場

連uk巴嘅sentiment多太高

我中左一隻招，DDOG

今日有位入DDOG?

108.06摸頂入左

fake meat 個杯仔好靚

不要再說了

AMD

新仔想問呢個時勢係咪正常， d波幅好大。scan完一次黎得返兩隻心水vcp, 一隻bull flag, 明明correction 之前唔係咁

搵唔到靚型態既股*

都係升返上星期五跌個200 仲未升足

又唔會喎你追一追番po（什至上幾個po） 我一向有po每日同每星期有咩心水，睇下同你screen出黎既股有咩分別。
如果係有明顯分別，即係你screening有問題或者你分析唔到一個可靠既型態。

唔該哂uk巴

訓醒原來收市前又爆多下

仆街尋日好多股breakout, 但訓撚左

咁快gel頭實出事

唔gel了

pullback buy

最勁係未突破pivot佢就買 我都係突破pivot先敢買

靠賣course都發到豬頭

唔知今晚入唔入到LOW / HD 呢

係 FLGT 我都係watchlist 但未突破果下uk 巴就入咗 uk巴可唔可以分享下

HD會唔會太低RS?

Law sir 之前個呢個post d 大師齊名嫁

我覺得佢戴頭盔姐 咁樣講一定唔會出事

唔怕撞？ 兩間搶生意

我諗好多信徒都係貪佢啲貼士多過教材

妖股玩法

相信好多巴打都會對妖股點玩感興趣，我就講下自己既操作手法比大家參考下。但留意番玩大波動既股，升同趺都會快，需要紀律同操作黎配合。

注意風險，輸身家係你既事。

選股準則
1）Stage 2 + powerplay 關於升幅既要求（2－3個月內達至100％以上升幅）
2）RS 98／99

形態分析
1）明顯既價量收縮，時間可少到兩日都無所謂。但唯一一定要有既價同量都有顯著收縮，缺一不可。

入場位
1）突破價量收縮個幾枝燭既高位或收市位，點判斷用高位定收市位就取決於由risk出發，邊一種能比我更吸引既risk to reward就揀。無特定指標，每隻都有唔同揀法。

2）不需要理會是否帶量突破，我早幾個po都提過呢d入場位講究既係之前既價量收縮。

屌 禁錯制，打到50％出q左

如果係早咗入場呢？

記得之前UK 巴講過等2 / 3 星期

如果最後無中SL，又去唔到2R
UK 巴會選擇止賺止蝕走哂 / 走一半先？

勁 我都唔識睇呢個偷步位

睇得多可能會識睇 當初大家都唔識睇vcp

當學多幾種方法

玩得多就會有盤感自然買到哩d股

呢個真 我個時仲拎隻clx出黎 睇番都想一巴摑醒自己

玩得多就會越嚟越識搵位偷步

btw麻煩股海巴開定po了

佢可能有野忘緊

J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 13

留名學野

放哂佢

expi 大船好似變咗火箭

Thanks UK巴
好有心

UK巴 一路都想學你啲cheat 位

Thanks UK 巴
其實玩耐咗就明大原則係

1. Stage 2 / 上升趨勢嘅強股
2. 搵價格波動同交易量相對收縮嘅位入場 （即所謂低風險入場點/ VCP...)
3. 有強勁fundamentals (eg growth stock) / 強勁嘅 accumulation (eg flag)可以有信心揸耐少少，唔係嘅話食個短浪賺到2-3R就閃

睇過 cup sir 啲片，覺得最中嗰句就係「唔好係圖表到幻想太多Chart Pattern 出嚟」

Cd rom睇緊書追緊post學野 之前係契老母度搵左隻4蚊嘅mrcb set左價買唔到第日就升到30
上個月25蚊入完今日想止賺 見uk都有入咁我留多陣先

要相信自己既判斷我從來唔多覺睇圖有幾難

同意 搵到升既股唔難 但係倉位控制/跟足trading plan做就難到pk

TUP 盤前已開始gap up

clsk gap 10% 係乜料

今日又可以瞓先了

be 唔敢買

TUP 等穿20ma先揾機會

不過驚好似OTRK咁，miss左個浪

tup大戶進場

無做收縮入唔過，之前唯一一次想入就直插地獄

5